||肥西 你當我傻鳩咩!

是咁的
女朋友係排球員
事關好耐之前有個肥廢中揾佢組隊諗住比賽
佢成日揾我女朋友傾計
但女友手腳都整親過 所以我冇比佢打
但個肥西又冇剔走女友個名
如是者 隔左一個月
佢頭先wtsapp我女友又話有幾個人成日冇黎要剔走佢地
ok 廢話我開頭都聽的
點知又話個肥西幫佢講大話
話女友做手術所以冇出席過叫大家體諒
又話之後有camp event比大家熟下隊友
你話喇 講呢啲嘢係咪博屌
肥哥哥 佢男友係呢度屌緊你喇 仲望 係你喇 安西教練
語言偽術一流既你
雖然女友話淨係得閒去打波比下賽
但我只係唔柒信呢個充滿邪念既肥西
你估你真係打波咩 想屌西咋嘛你
番深圳再唔係元朗囉

正評: 同女友講清楚 再去做觀眾睇波
負評: 打波啫
巴絲睇唔明就sorry1999

真係1999